身隔兩地因一場交就分左手 有無得追返？

我同我女朋友係外國讀書 一齊左幾個月 近排放假返左香港有排都見佢唔到 同佢因為好小事嘈左場交咁就分左手 佢表示已經唔鍾意我 覺得拍拖好攰 去到畢業前都唔想拍拖 佢係細路女性格 情商好低同好固執 暫時氹到佢過一段時間先再傾 想問下仲有冇機會追得返？

求請教 我真係好愛佢

明顯佢果邊鐘意左第二個

你俾佢電話我，等我同佢了解下個情況，再話你知應該點做

真心求指教

有無食左隻豬先
食左就算啦

但係我哋只係分開咗十幾日 分開前佢仲喊晒口咁好唔捨得我走 我知我令佢死咗心 有冇辦法可以令佢唔好死心

如果你可以隔空屌佢，咁就可以追到佢

床頭屌閪床尾和

其實實際情況係我11月中已經返左香港 2月尾先會返返過去 就係前幾日我無理取鬧沖出口講咗分手 其實我只係想佢氹番我 但係我講完分手佢就死咗心 我講咩佢都聽唔入耳 所以決定而家唔會搵大家 遲吓先再傾 我都知我自己好有問題 我已經好後悔

唔好唔揾佢啊，見唔到面仲要唔傾嘅就真係會淡，點都要每日keep住講下野啊

但係我搵佢佢只係覺得我煩

同埋我同佢講左我會將我嘅缺點改咗先搵佢

到時候佢都走左啦 靜下靜下就以後都唔會講野家啦 寧願宜家厚臉皮啲當你地未散 只係鬧交咁氹佢好過啦

佢講到明唔會再一齊 我搵佢佢唔會覆我 因為佢唔想比假希望我 我繼續搵佢只會令到佢討厭我